WhatsApp 係咪準備縮返入佢老母個閪度

早幾日，日日都會彈個privacy agreement 叫你agree
到咗今日一次都冇彈過出黎
WhatsApp 你咪撚縮沙啊
要縮就縮返入你老母個閪度啦
未轉Signal 嘅快啲轉

推
Minecraft開發員出tweets諷刺中國

我今朝訓醒第一次開whatsapp有彈出黎..

少少建議，員工怕俾老闆迫用WhatsApp的話，2月8日直接同公司講自己WhatsApp帳號已被WhatsApp刪除，大條道理唔用WhatsApp。

今日有彈

我成日冇彈過
仆街會唔會唔小心㩒撚咗

今日彈咗